睇完記錄的地平線 覺得真好麻麻

點解佢出到2季50集架....

我諗都諗唔明 人設 劇情 係無一樣勁得過

為美好的世界獻上祝福！或 RE 0

我覺得仲衰過刀劍... 係唔係我唔識欣賞?

有冇解釋過佢點樣入隻game 裡面 同d 大地人點解突然變左？

的確麻麻 我認為主要原因是節奏好平淡
完全感受唔到冒險的氣氛

第一集見到一大堆女就棄左

刀劍好睇d

為美好的世界獻上祝福 搞笑動畫 點比較

夾多太多不必要劇情

算係穿越

但世界觀同設定上刀劍多bugs好多

搞笑還搞笑 事情上每集都有劇情

但地平線真係可以打隻哥布林都廢up幾集

好似小說都未完？

睇得唔爽先大鑊

套野主要賣個設定
第一季幾好第二季就麻麻

樓主鍾意啲睇黎自high既作品?

你睇動畫唔係要黎娛樂 唔通揸住本設定集打飛機啊

咪係

我鍾意睇d 劇情流暢既動畫 唔好係中間插好多乜野特訓 做錯左被人琴一巴 變得勁神既作品

講設定點解唔講境界線呢

點為之劇情流暢?

特訓都係特訓班新人
真係唔係幾爽既
做錯野,又係主角黎幫拖
自HIGH作

log horizon寫既野比較平淡
冇特別將戰鬥整到好緊張
反而係focus係入左黎隻game之後設定上既變化同埋研究大地人
我覺得算係用第二個角度黎睇穿越虛擬世界
所以如果你一心想睇戰鬥場面果啲
好難會欣賞到

re0集集遇事,係咁做智障野,失敗比人煎巴,變到勁聰明解決件事 loop
叫唔叫好流暢

agger

睇埋第二季會好正

LH 世界係生活 日常接日常再日常

RE 0 刀劍果D係生存

我用地平線作例子

一班新手去合宿做訓練 shiroe 講哂要點做

但夾加個戈德 出黎扮傻鳩 死左幾次 實紀先出黎做大佬說教

中間係咁發出中二病既台詞我就頂唔順啦

但re 0既死係有意義 每次死法都有唔同原因

但地平線係同一個原因 睇多兩次都煩啦

Sor 唔係死 係衰幾鑊

可能我唔多鍾意 非搞笑類日常

NHK
動畫造法係少d爆點
曉姐小說第6本

agger
log horizon主角既視點係一直試圖從大地人角度出發
同埋點樣同大地人共存
換句話講log horizon重點係係個世界同埋npc身上
而re0係異世界 唔關npc事 刀劍就 ai黎
依兩篇個重點就放係個主角身上
依點或者就係你覺得冇辦法比你打飛機既部分

巴打我好認同你 要戰鬥場面睇SAO唔好?

Cook

正常人都覺得，只係不嬲有班小眾反指

本身諗住係穿越 就睇下啦

其實SAO2已經少左好多打鬥
GGO篇都幾悶下

同意,刀劍神域各方面黎講都係超水標既動畫
得傻仔先覺得地平線好睇啲

求第三季 想j愛麗絲好耐

LH係傾向生活化
SAO就多D打交溝女
定位根本唔同

不過LH預算少都係問題

又非黑即白
地平線呢D一般作品,有咩好吹奏

咁我就不敢苟同
我覺得sao除左「一班人入左虛擬世界唔爆機出唔返黎、死左會真係死」依個設定之外，其他野都係垃圾

唔係劇本問題咩

利申 我覺得打 RAID 係地平線好睇D

唔知點解我成日覺得 主角實力被人誇大到天上有地下無咁姐

我都唔明

人地反串都睇唔出
佢係LH死忠黎

垃圾都賣得過你地講個啲神作

sor 一時真心左 自

又屈,睇都未睇過點死忠法
我刀劍亂舞死忠

同埋我覺得log horizon d謀略都好勁 成立圓桌會議果到真係睇到 活用遊戲特點 其實代入自己做主角白手興家建立秋葉原已經好好睇

咁人地唔鍾意睇一班人用腦合作 鍾意睇主角打飛機都冇計
各有各喜好姐

你唔好淨係放大優點而無視 中間好多中二病位啵

極多不必要既懺悔位 好似告解完先可以通關咁

每次呢啲post都唔記得留低一句
記錄的地平線咪又係抄刀劍

某PART好睇,唔代表成套野好睇架
姐係我同意SAO講SAO到好睇,唔通就話成套SAO好睇咩
然後話鐘意既就係鐘意睇人打飛機咩

學人評論最緊要拋開自己立場
咁樣睇野會無咁武斷

大師有咩高見

咪話左一般作品囉

個乜7博士真係低質到 乜7都唔駁 淨係識偷換概念 懶好笑反諷 真係咩作品就有咩fans

如能夠用埋哲學手法手更佳
Valid argument

人地經濟學作者都逃稅罪成啦 仲要binc

咁即係點一般法
刀劍又點解唔高質

sor 或者我果句太二分
但我由頭到尾都冇話過log horizon成套好好睇
同埋睇sao唔睇主角打飛機我真係諗唔到仲睇到乜野

你條粉腸都識講呢句

唔係好鍾意拋句垃圾憑咩比較既咩

要拋開自己立場

你話鳩我就唔得,唔好話埋刀劍

你咪繼續孤芳自賞 小眾小飛機囉

我立場其實係各有缺點 同埋敘事角度唔同 其實冇咩好比較

刀劍銷量世界第一,有幾小眾呀?
咩地平線冇人識呀,人起朵你起朵

你點解會想搵啲你舉既例子(sao,re0)都有既缺點黎攻擊第二套動漫

都唔知有咩立場
你睇完兩套野,一係就唔拎黎比較,一拎黎比較實會覺得有套好啲
點有客觀數據分析邊套好啲差啲,你係唔鍾意優點都可以講做缺點啦

上次我係擺明笑鳩你
評咩鬼野論
要評既,我打千字文啦

個一泄千里教人評論
明明自己連套野都未接觸就話垃圾
咁樣叫客觀

咁你搵套完美既比我囉

灰與幻想好唔好

其實將套野當成rpg世界的日常咁睇就唔錯

可做到50集我表示震驚

評論冇分長短 依家你踩我野
我就好唔鋸

法唔法國異世界作品冇8成都有7成係飛機作

路過，向.hack致敬

出返去

佢屈鳩我係咩地平線死忠我都好唔鋸

你又做乜野
咁宜家係你想比較幾套動漫 但幾套都有同一缺點 咁但係你又想將依個缺點淨係當成其中一套既缺點放大黎講
咁又關完美既作品咩事

我就鍾意睇佢多過刀劍

振興動漫台 就需要多d鬧戰

好少入黎 唔識分真假

全個台都知你鍾意睇D垃圾啦

唔好係呢到講,一陣啲人法現就大件事

魔禁

其實好多野講下
一開始入到去時主角同其他人點習慣
之後講主角點改變成個社會風氣
再講下主角同npc之間嘅分歧，已經好多野講
更唔好講之後主角嘅自白同世界嘅異變
同埋主角一開始設定係屈機嘅智將
其實劇情真係唔算好平凡

好簡單,撳個起底睇下佢啲post類型,就知真心定假膠

世界觀 勝出

我都話無評
只係笑鳩你推套垃圾出黎囉
要評就寫撚曬堆缺點出黎啦
仲話無分長短,唔長既評論點說服人啊

佢屈完我之後無視我,好傷心

靜啦屌你老母

拎住本設定集打飛機呀

唔理你條假膠

你話套野係垃圾已經評左
你youtube,steam個啲網撳完個正評,負評
冇打長文係咪即係冇評到

整體好睇
但有D位節奏快D更好

姐係我笑鳩套野垃圾就當評左?
我又唔係STEAM,UTUBE禁正負評,咁樣就叫評左?
原來評論咁撚易做架

多謝大家 成功上左熱門

幾時都話動物台既朋友最鍾意 討論

We are the one we are the world

唔係覺得套野差,又點會話垃圾呢?

認真評論：

呢套野 我當年上b站睇
每睇一陣就要暫停一陣睇人地用彈幕補完d資料
例如點解會咁咁咁...開始既原因點點點

好唔好睇..我覺得就過份正常..好似一般online game咁真係..睇住男主慢慢去摸索
之後睇到12集就冇睇

過於平淡...穿越online game我覺得嫌悶左d

所以話井台主都on9,搶新番post上熱門

真係太悶
我想睇既係攻略副本 平定天下 點知唔係既

我原本個寫作目的就唔係諗住說服人黎話呢套野差
我只係笑鳩神父同套野姐

智力遊戲

Out ones 同 liar game 真係學到唔少野

今次原諒你 下次唔好

屌你老母 邊個笑魔禁 出黎公海隻揪

原來你就係神父 你係咪青頭架？

紅色認同
刀劍頭幾集係幾好睇，直至後面主角威能發動同開後宮為止
最記得茅場封鎖左kirito既動作技能，明明殺左主角但超越意志突破封鎖，無視「死左會真係死」設定
心諗咁點解唔超越意志登出

就畫面黎講都係普通水準，不過A1P你懂的。音樂好好

係咪倒轉左

使鬼你原諒咩
不嬲D野都各花入各眼,唔通我打一堆文黎評套野係狗屎
堆死忠就會唔睇咩

收皮啦 你連小說都冇睇

係

何出此言

hilike左D劇透黎睇啦

原來係精華球迷

後尾睇番可能係聖誕老人果時件野救番主角

睇到絕劍當完

睇撚死人啊新約舊約

係....我覺得連小小刺激都比唔到我
但又係咁賣弄一堆設定
我已經好有耐性睇左12集 跟住真係頂唔順
我咁大個人淨係得兩套覺得悶
一套呢套 一套就係點兔

講設定on9既地方真係大把
GGO比賽勁撚大個地圖得幾條友隻揪,行足成日都未必搵到對方
團隊刷經慢過單刷,獨佔職業(呢啲當係茅場整隻驚拎黎打飛機用都講得通)
平時劇情除左溝女同打下怪戰鬥多都唔知有咩特別,好多套野都係咁
其他方面你講左唔講

神父會寛恕人

同你告解會得到寛恕

你就係神父

神父不準屌女

所有青頭都無得屌女

你是神父 亦是青頭

佢有女,仲要係G

屌破戒僧 不過佢既愛係偉大的 無私的

同魔禁一樣-收後宮-北斗神拳

神父又唔係和尚

牙遠隻豬比神父破左

收後宮 既作品真係越睇越厭 唔知幾時先可以被淘汰

作毒撚 搵一條女都夠難 睇動畫都要被柒男主角 恥笑真係 抖M黎

我覺得刀劍容易入口，適合初初睇動漫既人
劇情無視當B級片睇都得，代入感高，劇情易明

記錄的地平線太多設定，有時彈啲名詞設定出黎唔check真係唔知想點
對於普通想開開心心睇動漫既觀眾咪覺得悶，文戲多
而我都覺得悶
我覺得佢可以參考下魔法禁書目錄，同樣一堆設定

你岩 神父係戀童

刀劍?
re0?

我都唔鍾意e d設 但照睇完先算 好彩其實劇情好睇

刀劍主角夠屈 re 0 主角柒住 慢慢成長 黑化都唔錯

魔禁好多野無做出黎姐
佢裡面堆野,你睇番小說都係1999
要自己查番(會有BUG)/一味聽佢鳩吹咪好睇囉

re0突然變高智商都叫成長

同埋佢地個世界係一直變緊
例如佢地未入去前個世界係冇“味道“呢樣野
成套野online game本身都唔係重點，重點係一班人點樣去適應一個新世界

lh都唔好睇

令我覺得好似係成班鍾意睇marvel嘅人笑話la la land唔好睇咁樣

即係老奉要覺得好睇既?

我有講過老奉要覺得好睇？正如marvel票房高過la la land唔知幾多倍，我唔通要屌曬睇marvel嘅人做乜唔睇la la land?

我就覺得好好睇
希望有第三期

原作作者逃稅俾人拉，要坐幾年

地平線俾我嘅印象就只係得

Database database woo woo

man with a mission

呢套睇撚到我訓着左
節奏慢到嘔
劇情又唔係特別喎

第一季好睇
但第二季死頂都頂唔到完

第2季好悶
第1季好過sao re0果啲
有打機感 而且唔會無腦自high

見佢啲女個樣就唔開胃

我睇魔法戰爭都冇咁悶

灰與幻想的格林姆迦爾都好正

睇銷量
sao 同lh
高下立見

用銷量比?

兩套取向完全唔同,
LH註定冇可能大賣過SAO

因為唔爽快

本來就係賣設定，唔講設定唔通講咩

播緊第二季個陣你班契弟唔係咁講架啵

而家調返轉黎踩

地平線同刀劍嘅關係等於
需要思考嘅動畫同無腦溝女嘅分別

一切都係re 0 ge 錯

睇銷量

lovelive夠高銷量啦

呢套主要感受番第一次玩RPG online game既感覺

穿越去到online game世界生活會係點樣
如果d npc係活既話會係點樣
點解打死一隻怪會跌錢, 錢係邊到黎?
平時online game裡面融合d食物去回血, 去到online game裡面, d野食真係要食落肚, 到底要用系統既整法, 定係用番人類世界既煮法?
online game裡面有好多神話故事/ 系統set到好勁既npc, 你可以親眼見到佢地既英姿
將人類世界既科技帶到入去online game裡面, 可以發展成咩樣
有d係game裡面未開放既地方, 由於而家已經變成活生生實實在在既世界, 可以去探索, 例如月球
當你俾左錢系統之後, d錢到底會流左去邊到?
以前程式無寫到既野, 黎到遊戲世界裡面可唔可以做? (城惠對住小狗狗寫既咒術)

有投入過online game裡面就會有共鳴

另外, 小說既起承轉合高潮跌起其實做得幾扣人心弦
幾細膩

咁多頁居然冇人講overlord
overlord要設定有設定,要爽快有爽快

完全同意
早排睇晒2季之後冇野睇好空虛
係咁搵緊有冇類似嘅動畫

你search下咩叫「名作之壁」先

overlord都好多依d
不過動畫cut撚晒
要睇小說

我覺得LH同SAO除左故事背景有啲相同之外 故事內容走向完全唔一樣

SAO睇主角去唔同虛擬世界嘅遭遇 打下怪 遭遇唔同嘅人物 解決任務事件
LH著重現實對虛擬世界帶黎嘅影響 點樣適應 同NPC磨合 融合現實世界嘅技術同虛擬世界嘅設定

簡單啲講 一文一武 好難比較

我都最近補完，覺得幾好睇，設定好仔細，主角處事符合年齡合符情理，係rpg 題材中最寫實嘅一套

覺得第二季拖左啲，尤其個幾個新人冒險唔重要，唔洗講咁多集

境界線動畫黨直接放棄理解世界觀,就咁睇打鬥其實都幾好睇

睇動漫根本無必要同人拗，各花入各眼
利申: log horizon同樓主講果兩套都有睇，各自有唔同風格套套都好睇

LH 戰鬥個方面真係作者話點就點
不過都覺得好好睇
同埋班新手嘅劇情真係有D悶

想問下大家小說係邊睇？我見動漫之家得第8。定都係買實體書？

講打boss 我覺得LH 正好多囉 ，根本有玩過online game就自然會投入個打boss 場景 好刺激，坦既重要性 吸仇 拉怪 其他職+buff
sao 就

悶撚到喊 個男主又柒

sao似單機game多d

駁唔到

LH個game mechanics同世界觀都細緻過刀劍 re:0好多